[外國既巴打入] 下一步外國巴絲國際文宣方向整合

去到今時今日，我估計大家都睇得好清楚，單單靠香港人幾百萬人上街示威抗爭其實無用。中共港共一直企得好硬，我地犧牲咁多其實只係換黎一句壽終正寢，其他咩都無。
但係，近來係Trump 8月13號開始講香港，再連香港去貿易戰之後，表面上我地既環境係寬鬆左，港共都開始做下D表面功夫話成立對話平台，證明左我地下一步既文宣方向一定要國際化，我地要將中共既醜陋嘴臉輸出。
但係有巴打都話，外國人聽到好多都會話noted with thanks，因爲仲未燒到自己度，我地要做既就係針對性宣傳話已經燒到外國自己度，製造一個有利香港既國際環境

對象:係國際已經歸邊譴責中國既國家:
Australia, Austria, Belgium, Canada, Denmark, Estonia, Finland, France, Germany, Iceland, Ireland, Japan, Latvia, Lithuania, Luxembourg, Netherlands, New Zealand, Norway, Spain, Sweden, Switzerland, U.K., Qatar (近期倒戈，不過呢D牆頭草wfc，不過陸續各國會真歸邊，中共銀彈會開始失效)
Source:

我自己覺得有幾個方向我地要做黎文宣原來中共已經燒到呢D國家

1. 舉報間諜同恐怖襲擊行爲

大家唔好唔記得，入籍既時候我地係要宣誓效忠該國。所以對於之前一D各地反送中既候影到唱中國國歌，揮中國國旗，話我係中國人，甚至離譜到話呢度係屬於中國既影片。我地要按國家要整合，然後揾埋背後組織既中共統戰組織，向該國既國家安全部門投訴，話呢班人違反入籍宣誓，事實上效忠緊中國，有間諜嫌疑。我地目標唔係要遣返呢班人，而係要煲大警告到當地政府社會，原來已經有中共組織潛伏好耐，以效忠中國為己任。製造不信任中國既情緒。

至於恐怖襲擊行爲唔使講，就算係聲稱都係死罪黎
Source:
我地咪有好多跟蹤(Boston)，聲稱要殺香港人(Ireland, etc.)，200刀手(Montreal)既case，如果係屬實其實可以直接遣返或者坐監，澳洲尋晚一個支那女人話要machine gun kill us all既，俾人炒埋，應該除左中共組織都好難揾工
對於呢D，我地要文宣，話話中國海外有組織恐嚇緊支持香港既人，影響人權，而且係用違法，恐怖襲擊等等手法做緊野，要求國家安全部門介入調查，保護公民權利同人身安全。打響警鐘，原來中共已經派人潛伏係當地社會之中，只係示威反對下中共就要組織打壓甚至殺人。

2. 舉報相關組織同公司

邊D組織組織上述既間諜同恐怖襲擊行爲? 同中共有無資金關係? 係咪該國已經俾中共操縱滲透?

例子: Reddit 騰訊入股之後會del 天安門po；
班人經wechat溝通架wor，wechat有無包庇到呢D人啊，無包庇係咪見到敏感字眼要通報當地反恐部門啊?

目的: 提高對中共企業既警覺性

下場: 華爲，中廣核被制裁

咁樣其實係製造緊一個對中共不信任既國際環境出黎，然後gather返國際支持，向中國施壓，要求改善呢D行爲 (當然中共一定唔會做)，增加國際對香港呢個地方既同情，同盡力幫香港既機會

其實我地由近排台灣恢復軍售，美國同其他西方國家私下傾緊trade deal，都睇到一個排斥緊中共既國際環境(甚至有voice話要加埋俄羅斯去G7變G8，咁就真係變全球圍堵中共)

但係見到既實際行動係強化緊第一島鏈，香港係聲援多

我地要remind全球，我地香港先係對抗邪惡軸心最前綫，幫香港最壞既情況都至少可以拖到你佈防穩固好第一島鏈同解決好trade war同西方陣營之間既分裂，最後同中共可以聯合一決死戰，幫香港係有用架。

就算香港最後GG，If we burn, you burn with us. 我都要拉埋你班外國共諜同中共港共落水等已經係外國已經上左岸有良知既人同巴絲少D損失

外國巴絲入
靠你地用當地居民身份舉報

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

push

推多次

今晚人鏈

一定比佢地知道中共比納粹更邪惡

無人推？？

推

Dear free world,

HK people are fighting for freedom, democracy and autonomy, not just ours but also yours.

As you may know, the protest in Hong Kong reached the 11th weeks without any sign of cooling down, youth in Hong Kong have written their testaments before peaceful protest and are prepared to be killed by the brutal police of Hong Kong. They are prepared to use their lives to wake the free world up, to make the free world understand one inconvenient truth: Chines Communist Party (“CCP”) the authoritarian government is initiating a New Cold War against the free world.

You might thought: it is just China’s local business, not ours! But you are wrong, CCP is attempting to use money to buy up influences among nations, mute their voices against CCP, so that CCP can exploit the international rules to do its bidding. Hong Kong is just the front line of the struggle, and the example when the fight was lose out of your indifference.

Take Australia as an example, in the book “Silent Invasion: China's Influence in Australia” by Clive Hamilton, it is revealed that wealthy Chinese businessmen linked to CCP had become the largest donors to both major Australian political parties. CCP is trying to buy up your local politicians so that they can spread their corrupted way to your country and turn your politician system into their pawns.

In Siri Lanka, under the Belt and Road Initiative, the local corrupted politicians controlled the nation to borrow money from China with high interest rate to build a port which is of no benefit to the local populations, then as the Siri Lanka Government failed to repay the debt (as expected), Siri Lanka has to handing over the port to China.

There are just too many examples to list out, to name just a few more:
1. Huawei, Xiaomei and other Chinese based phone companies have backdoors in their phone and send your personal information to China, so that they can exploit them to threaten key personale in your country to kneel;
2. The management of Cathy Pacific and HSBC were forced to resign, as they failed to suppress the voice of their staffs in the movement, and they are now inserting their pawns to these British owned companies to cleanse the supporters of the movement. Just as we speak, some staffs have been fired only because they showed support to the movement in facebook. Buying up the shares of your company, then force your company to do their bidding, mute the voice of people through their jobs, this is the classic CCP way of infiltration;
3. The Chinese consulates and Confucius Institutes have been well known to be spy bases to organize Chinese people to disrupt any protests in your countries, send death threats and assault people who does not support CCP.
4. CCP through “1,000 Talents Plan” attempted to steal advanced technologies by bribing the researchers.
5. CCP have been caught buying twitter accounts and facebook accounts to spread fake news in an organized and massive way.

From the above, you would have no difficulty in seeing that, as an authoritarian regime, the thing it fear most is to let its subject knows what freedom, democracy and autonomy truly means. Thus in order to protect its ruling, it will instinctively attempt to subvert and compromise your countries’ political system, until the word freedom, democracy and autonomy becomes a distant tale and your country becomes its subject.

In short, it is a new cold war, if you don’t fight, you will be beaten and defeated and fallen into CCP’s subjects.

You may ask, “what can I do? I am not in Hong Kong and I have no stake in Hong Kong!” You are correct, but you have your vote in your country, you can write to your local politician to tell that to beware of the Chinese’s plot, impose strict control to Chinese spying activities and restrict CCP funded buy-out to important companies, if they turn a blind eye to it or were even compromised, you can vote them out!

You can also stop buying Chinese products, every penny you spent to the Chinese products are used to fund the authoritarian regime, helping it to build concentration camp for the Muslims in XianJian, to fund its Surveillance project and the black-mirror style Social Credit System, to fund the weapon which may well be used against you and your next generations.

You can also support your countries’ politicians to impose sanctions to those individuals and their families who disregard human rights and force CCP to obey international trade and human right rules. You can stop your countries from selling weapons to Hong Kong and China which is used to toxify, wound and kill the youths.

Freedom is not free, your grandparents well understand this and fought against the Nazi regime and the Soviet regime with blood. You don’t need to bleed as your ancestors did, you just need to use your votes and money to tell your country to do the right thing, to stop the authoritarian China from growing to a size which is too big to be fought.

It is not just a fight for Hong Kong people, but also your fight. Join this fight when it is still a easy fight so that your next generation doesn’t have to fight with blood.

見到有人寫了篇文，幫手傳

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控影響全球經濟
反人道 暴力主義
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門成管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕非我族類

[國際文宣] 點解Quora上面一面倒五毛抺黑示威者？我地d人呢？

[文宣戰] Quora極多深藍分析撚

［跪求文宣］有餘力請去quora消毒

[對外宣傳] Quora有好撚多五毛

有幾個WEBSITE主打外國文宣
<- 比較英國focused
<- 之前眾籌登報嘅各位
<- 精簡啲嘅版本,主打唔知前因嘅外國朋友
請幫幫手share